{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57436&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구리 호텔 인 카페"
    },
    "text": "- 限界がある駐車スペースによって、徒歩予約のお客様は車の駐車が制限されることがあります。 (満車の場合) - 周辺近くの有料駐車場もしくは公営駐車場をご利用ください。 - 地上駐車場、外部駐車場、地下駐車場の3ヶ所に駐車できます。- 地下駐車場は席が狭いので、運行にご注意ください。 - 計33台の駐車施設を保有、地下鉄情報 : - 京義中央線九里駅、周辺情報 : - 九里伝統市場の近くに位置しています。 (右:927) - 道路名:京畿道九里市アンゴル路57番キル2(水沢洞) - 地番:京畿道九里市水沢洞376-6376-6、客室内部施設: - 車で訪問する際、裏門はスペースが狭く事故の恐れがあるため、正門通行をお勧めします。 - 客室情報に登録された写真は、該当等級客室の代表写真であり、実際にお客様に割り当てられる客室とは内部構造とオプションが部分的に異なる場合があります。 - イベントルームの場合、入室の際に客室がランダムに割り当てられ、特定客室の指定または予約は不可能であり、チェックインの際に客室の割り当てを行っています。 - チェックイン後、これらの部分についてキャンセル要請はできません。 - 客室がアップグレードされた場合、それ以降の貸室延長や宿泊延長をされる場合は、当該客室の料金を基準に請求され、予約状況によっては重複予約は客室移動がある場合があります。 客室情報: - 進行状況によって変動がある場合があります。 フロントおよびその他の施設: - 当ホテルは新型コロナウイルスに備え、フロントスタッフのマスク着用、セスコ防疫消毒など清潔に徹底的に管理しています。 - 2階のスナックバーには、ナプキンディスプレイ、スラッシュマシン、コーヒー自動販売機、トースター機、ポップコーンマシン、氷浄水器、電子レンジ、各種使い捨て用品などを無料でご用意しております。 予約情報: - 予約された時間に入室可能であることが原則であり、車両は入室時間と同じように持ってきてください。 - 事前に駐車は不可能であることをお知らせします。 - 予約確認後、客室準備過程に遅延時間があることをご案内いたします。 - 予約されて30分になっていないお客様に限り、入室が遅れることがあります。 - ろうそくの使用や染色、物投げなどの部屋の什器、家具の破損や損壊時の弁償措置となります。 - 追加時間の延長料金は平日5000ウォン、祝日10000ウォンです。 - 当日キャンセル及びNo-Show、入室時間経過、実際の入室後:払い戻し不可 - 予約完了後24時間以内の予約件は直接キャンセル、カスタマーセンターを通じてキャンセルが可能です。 (03-556-9864).",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何ヶ所ありますか？",
            "answer": "地上駐車場、外部駐車場、地下駐車場の3ヶ所に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "周辺近くの有料駐車場もしくは公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "地下駐車場の利用に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "地下駐車場は席が狭いので、運行にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車施設の台数は何台ですか？",
            "answer": "計33台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "京義中央線九里駅が最寄りの地下鉄駅です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "九里伝統市場が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "京畿道九里市アンゴル路57番キル2(水沢洞)です。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "車で訪問する際には、裏門ではなく正門通行がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "客室内部の写真はどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室情報に登録された写真は、該当等級客室の代表写真であり、実際の客室とは一部異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントルームの予約方法はありますか？",
            "answer": "イベントルームの場合、入室の際にランダムに客室が割り当てられます。特定客室の指定や予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料について教えてください。",
            "answer": "チェックイン後はキャンセル料が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加時間の延長料金はいくらですか？",
            "answer": "追加時間の延長料金は平日5000ウォン、祝日10000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料について教えてください。",
            "answer": "当日キャンセルやNo-Show、入室時間経過後のキャンセルは払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルはどのように行えますか？",
            "answer": "予約完了後24時間以内の予約件は直接キャンセルするか、カスタマーセンターを通じてキャンセルが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 835,
        "QA": 516
    }
}